[撞頭replay]好明顯係河野自己撞埋去 之後仲要扮揮拳博評判睇唔到

儲左成2秒氣 一野撞埋去